夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

屌你收皮啦

叫左？

帶路？

捅我 快

問哈大哥

no啦

佢生花柳

點解
點解唔比我死左去
點解個時大家係都要拉住我

知道喇！你都係

所以熟路

唔比

gogo

不喎

跟佢咪一樣生？

你地叫埋同一隻？

快啦

哈狗有咩雞未叫過？

唔比我死又點 有冇諗過我死係做緊我想做既野

點知 問肥雞

死後世界更痛苦

食左佢
快

唔了

青子

怎了 葉子